有無人玩外匯？

英鎊真係跌到破產
美元好似無頂咁升

最近開始學，有冇咩心得可以分享下

9都穿埋

今日SHORT GBPUSD 執左一皮去幫補股票

lm

咩platform

IB
戶口要夠20k usdusd先可以short (好似係)

新手
用eToro玩緊
spread好似幾大

有冇師兄用hsbc玩外匯？ 要唔要手續費？ （新手）

同緊CITI 入左少少

等緊澳幣跌穿四蚊

有咩平台好? 銀行個率唔太貼......

走資轉咗英鎊澳幣, 依家輸到甩褲...

cash is king

我都坐緊，跌左500點

玩

有排跌 不如short 鎊/EUR long 人仔好過

支幣=廢紙, 狗也不屌